肥婆的新衣

肥婆出街以為無人知其實佢好撚肥
以為自己係普通人
其實成條街d人都望住佢
佢仲好意思咁食肉
肥婆仆街死